[跪地切JJ求建議] 想買部iPad

買黎玩手機game同上網睇片/追動漫

想買部普通既32gb版本
唔知要唔要Cellular好

如果咁買好撚蠢既跪求巴打們屌醒我thx

32gb wifi 夠用啦
最抵買

呢個年代乜都上網做 32gb 普遍都夠
我之前有部128 Mini4 都係當32咁用

唔該兩位巴打

巴打們係咪都唔會買Cellular版?
雖然我而家玩緊d game連load game都要用到data
但加個sim卡位就貴成1000真係唔太比得落手

仲未計要買data card
周圍連wifi or hotspot 算啦
二千五蚊既機仲要加成千多一個功能

咁我唔掂再買個wifi蛋算
200蚊都有找
男仔放落背囊都唔算阻擲

唔該曬咁多位巴打
聽日即刻衝去買